美國副總統彭斯：#釋放黎智英

push

Push

黑面神

Send SEAL to rescue him!

留名pence pompeo 制裁法官

白頭佬

香港D維穩傳媒一定唔會報

Twitter打粒字有咩用？會有美軍空降劫獄？

都冇得撈啦

幫手retweet

我想知蘋果日報會唔會報

睇黎美國現政府隨時仲有一手

Pence

retweeted

終於可以制裁法官

你老母就最撚有用

Bam

得6.5K LIKE? 唔係下話
唔該幫個忙LIKE下

@梁振英

Welcome SEAL

拜登有冇為香港人出過哪怕一次聲？

放你老母 夠膽你就派兵打過黎拎人啦 得把口

sir this way

唔知點解好好笑

#FreeHongKong from the authoritarian Chinese Communist Party!

你以為佢係你上連登鳩up？

Where is my scripts?

聖上: china joe都上台, 洗理你?

咁講 仲更加證明黎智英私通美國

又浪費空acc

淨係呢度1000 正評好易

洗Hash tag #FreeJimmyLai

拜登：
請唔好歧視中國
黎智英擺到明係有罪

講真，落任之人，何足恐懼呀
依家睇黎都係被人夾做人質，睇下用黎trade咩

少ff，拜登賣左香港仲得

Twitter 要人

retweet

拜登隨時趕走晒在美示威者手足返香港

推呀

我覺得好大機會係用人質黎換美國放鬆關稅個類或者被返中國公司入返美國
再高招d就停止同台灣既官式訪問

推

你咪講囉，有撚用

Retweeted, push

Wow

仲有一個月做

咪喺
應該學你咁開個連登AC出嚟鳩噏先最有用

捉返件官二代三代做人質先啦

pushh

Kamela harris講咗未

大豆侵害死彭斯

黑面白頭佬

自膠
撳錯不推文

好低欣 無錢收

COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay #HongKong #DefendingHongKong #SOSHK
#FreeHK
#Save12HKYouths
#save12hkyouth
#HKers #CCP_is_terrorist #BoycottChina
#MilkTeaAlliance
#FreeTibet #YesterdayXinJiangTodayHongKongTomorrowTaiwanWorld
#supportappledaily#weneedappledaily#Freepress#FreeJimmyLai
#DefendingHongKong #FreeHK #SOSHK
#HongKongPoliceTerrorists #SendTroopsToLiberateHK
#PoliceBrutal
#PoliceState
#HKers #AllLivesMattter #Save12HKYouths #save12hkyouth
#BoycottChina #CCP_is_terrorist #AntiChinazi
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ
#Save12

pence 出黎講野好有台型

我睇完蘋果先開post

賤閪hocc依然會講: 侵侵會出賣香港人

搞著你老母又何必呢

你打就無用

俾trump做多屆please

再推

有無諗過香港試無人機

左翼去哂邊

都有嘅

事實

Also save & rescue 12

已封鎖會員 叻叻主教

.

隻紅官今次上位了？

呀登好黃

都係未選嗰陣，依家選完成條team都好似冇乜聲氣

除左洛佩西 仲有邊個DEM公開支持肥佬黎?

冇腦出少句聲啦

梗係，pr要帶埋老母返工日屌夜屌
唔係賺錢邊咁易

都係個句，pr狗就死全家
屋企幾件唔死都等中風cancer全餐上

RT

Comment Like Share his Tweet

唔敢retweet